哥國大波女教師逼男生上床 唔做愛就搞到你「肥佬」

長輩及父母經常說，不好好學習考試會「零雞蛋」。哥倫比亞一名已婚中學女教師，就以協助學業為由，借故親近男學生；之後將自己的裸露影像傳給對方，又威脅若不與她做愛，就會直接把他們的成績「肥佬」。女教師的惡行近日曝光，丈夫憤而與她離婚，她亦面臨最高監禁40年的刑罰。

在去年1月至4月期間，40歲的約卡斯塔（Yokasta.M）利用職位之便，在校內物色多名年約16至17歲的「小鮮肉」男高中生。她先以教授功課為由接觸他們，取得聯絡方法後，透過WhatsApp傳送大量露乳照及色情短訊予男生；又威脅若不與她做愛，就會令他們不合格。多名男生屈服於其淫威之下，對她唯命是從。

直至近日，一名男生的父親在兒子手機內，發現多張約卡斯塔的裸照，逼問之下揭發淫師惡行，並報警求助。被捕的約卡斯塔除了教席不保，丈夫也與她離婚，更面臨40年徒刑。事件曝光後，有學生將相關影像放上網，有網民坦言：「這個我接受不到」、「學生的父親會報案，應該是出自同理心」。

快

當我冇講過

點

強

姦
你
三
個

好彩咩都冇講過

40歲

中國依家有頭顱移植

快啲拉鳩佢

之前有人貼過啦

快快快你老母咩 時事台特別多垃圾推呢啲post